同屋企人關係惡劣可以點申請loan

想申請non mean 已經交左表
但今日再check發現獲批之後要個年滿21歲既彌償人交入息
但屋企冇人會幫我做呢樣野 係咪申請唔到？

而且獲批都要12月先收到錢但9月10月就交學費 申請遲d交學費就ok？

多謝咁多位巴打解答

Non mean loan唔似grant ，正正常常99.99%批比你

學費我問過(hku)，假設要咁做都要硬食spring sem架啦，12月批完再退番spring sem比你

我深信所有大學都會咁做。

因為大學收錢最快，辦事拖得就拖，好似係

我都係因為呢個原因而卻步

請問咁申請擴展的無入息 果個計劃
自己交左第一期學費 咁係會唔會退反第一期果啲錢比我？ 定會到下一期學費幫我交？

學校收錢最快
根本唔會體諒你

同埋payment defer 好似過左deadline
應該要硬食

Btw,搵學校社工傾傾

咁可以點做
唔通冇得讀

咁巴打打算點

可以點幫？

唯有係咁啦